痴撚線 m記都一對對

屌你我外賣算撚數

痴撚線 買外賣都一對對

屌你我唔食算撚數